【黃色經濟圈】餐廳人數受限 我們更加需要支持黃店

琴日政府落咗新政策 當中餐飲業既條例有6項
其中包括「食肆可用座位不超過正常提供的一半、檯之間至少要有1.5米距離，或有其他分隔安排、每張檯不多於 4 個人」
食肆、酒吧、咖啡店都要跟隨呢個措施
相信落咗呢啲措施之後 會少咗好多人去黃店食野/消費
要兩個星期都無乜生意既話 好多黃店會做唔黎 甚至有機會開始大規模告急
希望大家外賣時 都要選擇幫襯黃店
我記得沙田有一間酒樓 今次咁樣可能會少咗好多老人家去飲早茶 同埋對酒吧生意都有好大打擊
希望大家可以支持下佢 繼續比黃色經濟圈堅持落去

近期告急黃店
支持支持

push

推

黃店外賣

黃店自己請出食卷

佢地又可以即時收錢，唔怕執咁快。過完疫症黎番食

多謝幫推
P牌仔推唔到

我記得前排有呢個message係tg好多人sd緊
大家想嗌外賣嗰陣都可以睇下

麻煩大家幫忙Share出去🙏🏻和你Eat嘅最新功能：黃店外賣自取
【屬於黃店嘅外賣自取服務登場喇！拎得 x 和你Eat】⁣
⁣⁣ ⁣⁣
「拎得」同「和你Eat」合作，為和你Eat內嘅黃店加入外賣自取功能。只要入和你Eat App內㩒右上角嘅🍴外賣自取🍴制，就可以網上嗌外賣！
⁣ ⁣⁣
唔單止！用「拎得」叫外賣除咗支持黃色經濟圈，所有外賣價錢更會平過堂食價錢，順便幫手足慳荷包～⁣
⁣ ⁣⁣
首批加盟餐廳超過三十間，遍佈港九新界，希望有一間係大家左近啦。嚟緊上架嘅餐廳陸續有黎，等我地啊！⁣
⁣ ⁣⁣
抗疫不忘支持同路人，振興黃色經濟圈！⁣
⁣ ⁣⁣
另外，如果你係黃店，亦想一齊振興呢個黃色外賣圈，可以直接Whatsapp：9540 4671⁣
⁣ ⁣⁣
外賣落單link:

無錯 希望有啲有上連登既黃店店主見到/ 食客都可以同佢地講聲

舉報違規藍絲.

各位去幫襯之餘，記得叫佢地登記飲食界同進出口界，開鋪未夠一年都可以登記
打91803949 有人上門幫佢地登記

飲食界嘅黃店都有懶人選民登記生成器】

兄弟爬山各自努力，代手足轉發：

用手機相機scan個QR code，填好上面嘅表格，神奇嘅事就會發生：一份填好晒資料嘅表格，係幾日之內寄到上門，或者有義工親自送上門，你簽上大名就大功告成！
Click以下連結，可用到「飲食界選民生成器」。
「個人持牌」版：
「公司持牌」版：

有咩唔明，歡迎搵我地！
whatsapp: 9180 3949
telegram: RicePigLin
email: ricepiglin@gmail.com

轉載請註明出處及歡迎手足投稿：民間清算師專頁
FB：
TG：

#專業清算 #民間清算 #黃店 #懶人包 #飲食界 #登記成選民

Pin

我今日有問到，大家唔好怕醜，直接問

希望多啲人睇到

Push

撐自己人呀！

多謝大家幫手